支唔支持送曬班新移民入集中營？

如題

支那賤畜死全家

賤種新移民死撚屎

明日大愚咪管治呢班蝗

拎班賤蓄填海

嘥錢，直接遣返

理想：新香港人，藍絲入哂集中營
現實：舊香港人，黃絲入哂集中營

直接打靶

港共狗官死全家

又有大陸哩負皮
返大陸啦賤種
香港冇人歡迎你哋